<resources>
    <string name="app_name">SkinApp</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <array name="sample_user">
        <item>金先生 男 35岁</item>
        <item>黄女士 女 20岁</item>
        <item>遭先生 男 24岁</item>
    </array>

    <array name="sample_review">
        <item>2017年10月1日总汇</item>
        <item>2017年11月1日总汇</item>
    </array>

    <array name="oil_analysis_result">
        <item>油性肌肤形成的原因：、\n
            1、天生肤质：天生油性肤质，毛孔粗大、油脂分泌旺盛。\n
            2、保养不当：使用不适合自己肤质的护肤品或疏于护理。\n
            3、饮食不当：偏爱油腻、辛辣、含糖量高的食物，刺激油脂异常分泌。\n
            4、压力过大：精神紧张及不健康的作息，导致荷尔蒙失衡，油脂旺盛。</item>
        <item>改善方法及护理建议：\n
            1、正确护肤：洁面水温38°C左右；使用深层清洁的洁面品、控油爽肤水及清爽的护肤品。\n
            2、深层护理：定期去除老废角质、按摩、面膜。\n
            3、调整饮食：不偏食油腻、辛辣、含糖量高的食物及碳酸饮料，饮食清淡，多食蔬菜水果。\n
            4、运动减压：常运动、按时休息，舒缓压力。</item>
    </array>

    <array name="muscle_analysis_result">
        <item></item>
        <item></item>
    </array>

    <array name="fiber_analysis_result">
        <item></item>
        <item></item>
    </array>

    <array name="flex_analysis_result">
        <item>肌肤干燥、缺水的原因：\n
            1、天生肤质：天生为干性肌肤，锁水屏障薄弱，肌肤干燥缺水。\n
            2、保养不当：过度洁面、使用不合适的护肤品造成水分和油分过多流失。\n
            不使用化妆水或使用不足，皮肤锁水屏障不健全。\n
            3、季节变化、：温度湿度减低，水分与皮脂减分泌少，任何肤质都感到干燥不适。\n
            4、年龄增长：新陈代谢循环减退，只产生尚未发育成熟的"早产"细胞，锁水屏障不健全。\n
            5、日晒空调：锁水屏障受损，导致NMF与神经酰胺的产生紊乱，肌肤干燥粗糙、起屑。</item>
        <item>改善方法及护理建议：\n
            1、修复锁水屏障：强力补水保湿，滋润，除使用高保湿的护肤品外，每天必须使用保湿精华，立刻舒缓干燥缺水状况。\n
            2、定期保湿修复：每周定期使用2-3次补水保湿面膜。\n
            *3、早晚分开护理：日间加强保湿防护、抗氧化，晚间加强保湿修复，强健锁水屏障。\n
            *4、随时补水保湿：常备一支保湿喷雾。\n
            5、一年四季防晒。</item>
    </array>

    <array name="hairhole_analysis_result">
        <item>毛孔粗大的原因：\n
            1 、天生肤质：毛孔粗大，油脂分泌旺盛，\n
            2 、气候变化：温度升高，油脂迅速增加，毛孔扩张明显。\n
            3 、护肤不当：卸妆不彻底，残妆积存于毛孔内。</item>
        <item>改善和护理建议：\n
            1、深层护理：定期深层清洁及去角质，促进代谢。\n
            2、控油收敛：使用具有收敛功效并清爽保湿的护肤品。\n
            3、彻底卸妆：每日洁面水温应是比手温高一度；切记先卸再洗，轻拍收敛化妆水，尤其加强T字部位的收敛</item>
    </array>

    <array name="zit_analysis_result">
        <item>身体中的重金属沉积主要来自于污染的环境。汽车排出的尾气、农药及清洁剂的残留、用水银补牙、使用铝锅、大量食用罐头食品和长期使用劣质化妆品等等都会使包括铅、汞、铝、镉等重金属在人体内积存下来，影响到人的大脑、肾脏和免疫系统。</item>
        <item>由于铅在体内的吸收途径与钙，铁，锌，硒可发生竞争，膳食中富含钙，铁，锌，硒，就可以减少铅的吸收。牛奶：其所含蛋白质能与体内铅结合成一种不溶性化合物，可使肌体对铅的吸收量大大减少，维生素C可在肠道与铅形成溶解度较低的抗坏血酸铅盐，随粪便排出体外，以减少铅在肠道的吸收。</item>
    </array>

    <array name="action_analysis_result">
        <item>造成皮肤松弛的原因：\n
            1、年龄增长：胶原蛋白流失、弹力纤维退化，令皮肤失去张力和弹性。\n
            2、缺水干燥：肌肤持水能力下降，皮肤营养不够，干纹、细纹随之产生。\n
            3、自由基氧化：加快肌肤老化进程，弹力蛋白的生成急剧下降，肌肤松弛失去弹性。\n
            4、其他因素：地心引力、遗传、精神紧张、日晒及吸烟使皮肤失去弹性，造成松弛。</item>
        <item>改善和护理建议：\n
            1、促进胶原生成：补充并促进胶原蛋白及弹力蛋白生成，使肌肤紧致、富有弹性。\n
            2、补充水分能量：加强补水保湿、滋润，强化肌肤天然修复能力，淡化干纹、细纹。\n
            3、全天候抗氧化：远离自由基侵害，延缓肌肤衰老，恢复肌肤弹力。\n
            4、加强防晒隔离：增强保护屏障，提升肌肤胶原蛋白和弹力蛋白的健康度。\n
            5、生活习惯配合：多摄取含抗氧化物的果蔬(胡萝卜、西红柿、葡萄等)，不吸烟，不疲劳熬夜。</item>
    </array>

    <array name="water_analysis_result">
        <item>胶原蛋白流失的原因：\n
            1、内在因素：睡眠不足、心理压力，干燥缺水、饮食、长期抽烟、饮酒等。\n
            2、外在因素：地心引力、气候、湿度、太阳辐射、粉尘及环境污染等。\n
            3、自然老化：年龄增长胶原蛋白不断流失。</item>
        <item>改善和护理建议：\n
            1、密集保湿：保持肌肤水分充盈，肌肤畅饮更多营养。\n
            2、即时修复：增加胶原质，有效预防衰老、细纹、皱纹。\n
            3、塑颜紧致：帮助肌肤增生大量胶原蛋白，并修复拉紧松弛的肌肤，提升面部轮廓，显著淡化深层皱纹。\n
            4、饮食均衡：多食富含胶原蛋白的食品(银耳、黑木耳、鱼皮、猪蹄等)。</item>
    </array>
</resources>
